隻狼

我想問點樣入廢棄地牢嘅施術場
個肥仔比我誤打誤撞點左入去
係味已經無方法救佢
已經殺左佢徒弟

無人挽

潛水入去
不過唔知有乜故事線可以發展

下週目算喇